強烈要求612被捕基金協助上左鏡既市民逃離香港！

睇左十幾個鐘CCTVB,有大量市民係行動中俾佢地影左大頭，跟據之前魚蛋案件，好多義士都係俾人睇電視認出黎，無論同事或朋友、鄰居都有機會篤佢地出黎，所以希望612基金可以幫佢地流亡海外，直到光復香港！